今日和平表達唔衝咁未一齊集體留守，散你老母？

唔係分化屌民陣
我知道泛民唔可以公開叫人留
我係屌連登叫人散班人
我地留守悼念
佢要清場未慢慢退守唔硬碰
冇人話入夜就要唔睇情況硬衝比人拉
留力就要散？
點解要主動讓返個場比人？
又浪費人數
又打J
我地有贏到咩
政府仲係想拖延
出個新聞稿敷衍下你地

去到終點又叫散話後面塞死入唔到
屌你塞死未塞死囉，唔塞點有影響力？
搞到d人散得咁快
犧牲既人就係唔想香港人讓步袋住先
佢就係明白香港人習性
你地就冇諗過政府有好多方法轉移焦點等我地發洩道氣
有班唔夠堅定既已經想縮
你聽日3罷仲走乜春
點解仲有人唔明拖先係對我地不利
唔設死線唔施壓鬼會理你
唔好信假新聞假傳言好唔好？

留力係合適既地方

咪就係

你話比我知點係合適
之後就國歌法、明日大嶼、買電
你仲唔速戰速決就等政府拖死你

聽日要番工
不了

累同體力並唔係一個藉口
人地換班睇住你地唔累？
政府班人通宵開會唔累？
你走諗住下次先
時限都冇
咁佢未慢慢黎
仲洗乜怕你地會搞d乜野出黎？

係邊撚個話散就會好似雨傘咁
設個時限比政府回應再升級有咩問題？
本來就係唔想香港人行完就走先叫不撤不散
而家個個比藉口自己走？
你地有冇諗過犧牲既人原意係點

搵民陣同政府講示威集會已經完結
但係民憤太犀利，好多示威者自己留守
轉達比政府聽示威者設時限比政府回應未得囉
邊鳩個話留守冇用？
睇新聞散左幾日警察就凌晨搬走晒附近鐵馬
仲散？

推
有人勸到我我就走

係咪煲底唱緊聖詩？

推

咁多人出黎原來係冇用

講真,以後班狗彩你都有味
咁撚和平

好好保護自己就得了
大家都唔想有手足再出事

唉

留守但唔衝！